[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3963)

慢撚到，開唔開架

Slow

1001果個

墨城-1

冇人開

慢撚閪到

連登大船

澳洲鏝城

水手手足全面退場

1-0咁仲有無角

墨城

無

1001 on99

應該冇

今場有d 易

拉素劇本

炸

易你老母

邊撚個gel水手

入左就唔洗買角大
慳返 今晚見

我正係想G會唔會有人敢買水手

水手手足唔洗驚，追和係基本

不啦拉素 依啲垃圾隊 唔好提

半大gel

u

墨城做岩第一步

諗住買第一球

上個po有飛啦

拉素閪定墨馬閪

@auti 唔可以post tg grp架咩

拉素羅馬 我屌哂你地老母

買水手個d

墨城對水手

讓客[+1] 針
下盤[+0.5/+1] 輸半

舒服

邊有角呀 唔係水手FG

拉素正仆街

大波點睇？

乜撚野追fg

下盤慘死

買細好d

3.5球細CASHING

same 屌到佢地仆街

大岩蛇!啪啪啪！收錢

2兄弟都係垃圾隊

下盤手足退場先

墨城半場整多幾球先啦 我想訓教呀

水手快追和 啱啱未訓醒買唔切墨城

入波個叫友叫Good

一陣2:1 不過下半場no goal

羅馬我dllm

Ching識啲野

將水手前鋒當狗撚

2:0

差少少

賽前角大俾狗買

Good啊

死得
墨城想冰封賽果

快

唔知你地驚咩 水手仲有半格
追和係遲早既事

澳職好似好耐係客主主客 上季明明好興

2019新賽季A LEAGUE 角細清泉水手爽到

Faze 買埋條命落去

屌佢老母水手上場5倍幾就識贏，今場一買又死

水手反cup ok?

上場已經買左，點算

上半仲有一粒20準備

墨城仲有1.17 快買

全北3:3

意大利d垃圾咪出去獻世啦 國米祖記

賽前買角大果班，真心唔明佢地諗乜

即場墨爾本城第2球 重注

錢多俾我咪算囉

水手ng

又送錢

係 11.5 12.5 望到都唔開胃

都係離不開嫌錢腥呢樣野

屌你

水手下盤仲有半格收返 驚乜

留返啲錢買奶媽差電啦手足

呢啲輸左真係會走去吞精

祖記成日自己贏唔比賭仔贏

初盤11.5
9.5大100%？

個場D 鳥係咁入鏡

9點5角大可重注

8.5s all ined

角s仲有機會買，要買趁早

半大未啊屌

半場5.5不是夢

岩蛇最近狀態點

問題係水手要攻 平時係水手送角 7.5 8.5先入

龍都未撚中

比多粒半大

S?

呢場角細硬 唔好買角大

準！

尋日反 今日會正

我都係，不過買返兩口100賊追返
中2輸1都未和到，想死

2C

識波

墨爾本城 1:0 goallllllllllllllllllll

點會半大

冇超級 即係反手

悶撚到

9.5 x10.5 b

落到5.5就係掃大啦
不過無了，2C

半大24

悶到訓著

有信心不是夢

入緊9.5即刻有 又買唔到

墨城入多粒好嗎

水手準備

下場先

ng @7.2 all in

3.5b 定9.5b 好

好撚悶 太易玩 無感覺

1.65比狗買

水手手足定d黎，好快追和

賽前唔想買半一盤
水手入返粒比我買主勝先

1-0 ht 了 半細易到

中岸個施華拿勁廢要速度冇速度要射術又冇射術做邊鋒又唔走位，剩係墜後拎波傳收工

入未呀

ft 1-0

呢場墨城會好似松鼠咁炒3-0

不了

真

半大俾狗賭

真係好撚悶

9.5驚開唔出
墨城一入波就閪

水手咁廢既屌

一早叫左大家先買半注
早段入波都冇咁嬲

3C

半大已死

半大慘死

又c

水手做乜鳩

等grant loan要等成個月先收錢 過幾日就要找卡數

半大又輸屌你老母

柏g果時就識贏

想買13倍反級
點睇

半場好似仲有一球

半場應該一粒完了

gchi

半大黨又羊

墨城入多粒未

半大

墨城Gel得？ 水手咁廢

冇可能發生
FF too much

水手壓咁前 好快無貨

20

準備

你等客隊中到龍先好買

4C

支持

444

得3 隻角 開10.5 屌你咩

2:0！

有角，但D角刷得好唔爽

輸

又送角

1-1

預告40分鐘後20

屌你次次買半細都嚇鳩死

劇本

水手送角隊

2-2c

悶到呢

on9

買水手果啲係咪覺得自己好型

兩隊都唔識攻 冇死球真係唔會入波咁

半和未Dllm水手

驚閪咩 唔開通知咪唔識震

墨城比多粒

角大近了

5C

哈 好撚好笑呀

一定反 cup咁快geo

555

岩岩9.5b無買覺得傻仔

5c

花式送錢

又係我燈神呀買咗半大，冇可能開到㗎喇， 半大手足補飛啦

水手瘋狂送角

墨城手足全面進場！

繼續送 唔好停

半大未

呢場波真係見到都唔開胃

咁先係水手

水手入未Dllm

角細手足開始震未

11

下次

咁撚風趣既呢位手足

屌

原來踢左40分鐘

水手呢？？？？

鳩下鳩下又有角

水手搞笑 波都唔識控

下一隊柒頭 第2球
水手 100%的波

你

無氣

中楣

墨城中楣

我要角大！

個龍門on99咁

全格

啲廢老買細驚心臟病

半大又做傻仔 屌你老母

2019仲買半大

咁大個龍門 入難d定中楣難d

半細易撚到

一路屌波 一路溫書

真 買細會爆 好on9
買大最多輸

墨城入多粒

見到d半大狗又係度屌 笑撚4

馬會間諜

Hi 搵我？

水手ng有冇同路

贏

唔屌馬會 屌你囉咁
屌邊個都要管？ 你又屌波？

雪亮眼睛

半場都過唔到wo

留返幾個錢旁身好d

屌佢老味個柒婆又幾撚串

驗眼啦屌你老母

又扑得

半大gg

咁多報假

我係淨係買大唔買細既 搵我咩事？

報假個啲真係好撚柒煩

仲要咁多

半細jump

5分鐘入一球應該唔難Ge

角球 入球 去哂邊？

呢個風氣已經唔可以停止

入到第二粒未啊

唔難 但係下半場開波5分鐘再入

111生平安

半大45分鐘要兩球。全大多45分鐘只需多一個。半大撚衰貪心就預撚左啦

見一個BLK一個

要咁樣搵樂趣

bill sick又贏

波又唔屌得 中位數又唔屌得？
唔買細又要俾你兩個柒頭笑
你波台風紀呀？

墨城入未呀屌 想派都咁撚難

買左咩

必有 冇我扮狗吠

輕鬆

睇個款似細角完

gel

半場求其入一粒喇屌你老母閪

大角崛起

入多粒啦屌

入未呀屌，半大次次撚狗

半主幾多倍

兩倍

2.05

I

2倍

今晚又有大波琴

好多人等水手入波 買墨城好似有啲難

waterhand

有

12m

差D....

差少少

13m

墨城連反擊都冇人上 仲以為踢到下半場45

6C

M&m

11m

咁熟悉嘅呢句

有冇手足知邊間銀行 借錢提早還唔使罰息

河床

X通

唔洗罰銀行賺乜9

7777

啲P牌咁撚趣緻

絕殺未

ht 1:0

HT 1:0 6C

冥通

半2-0未

半主goal

HT了

2點5球大可重注

點解我會無買9.5b 仲要兩倍 真傻仔

又半細

Diu na sing

戒買半大之後 個人精神左 打飛機d精都濃左

信念

11.5 3倍希望中

又回到11.5起點

半大手足又一車車.

水手逼害人士舉個手

祝羊

墨城贏緊唔買角大係正常邏輯黎，你無錯呀
無贏同輸錢，又係兩回事黎
只要唔輸就得

主NG 1.8入唔入?

水手

水手真係好廢

水手一次有威脅埋門都冇

好想買角大

墨城下半456得唔得

當冇買果時5倍幾都照贏

我睇唔透

今晚大把波，何必急於一時
熄左呢場直播啦

報告下先 咸巴 琴日卡晒膽 俾法撚 洛辛害死

下半場0角

已經勁過上年幾倍

無買格流？
俾完又無人跟

大岩蛇 + 彪哥 = 贏錢保證
波po唔歡迎輸錢嘅人的 有明路指點都唔識跟 on99

2.5大

多謝咸巴

無 兩隊踢完谷撚氣就訓左
我記得你出過格流

封鎖晒啲柒頭

跟住正常邏輯去買，就算無贏錢
都可以避開輸錢位

買左主洗唔洗補客ng

2點5大瘋狂落飛
比人大注咁買！！各位小心，可能會無入球！！

格流今晚大9硬 不過我唔買 打飛機

其實有無人買下盤咁戇鳩

好多

咁我以後水都廢事出，直接出事後啦好嘛

Support you

做乜狗會有場俄超唔開

補主ng啦

唔好

買左半主波膽果位手足

其實事後先學到野 係咁事前俾人盲跟 無左人幫即輸有乜意思

追多口

授人以魚不如授人以漁 支持咸巴

犀利到事後都有得丁

事中飛

2.5b入手了

角大定細？

混沌重心 水手2 唔中退出波po

大

水手反cup 1 1k

我一場買20，一日200左右

我

LM

水手3:1@100倍

買9.5 10.5

岩呀 出完水俾人，D錢又唔係落我袋
咁點解要出水呀？
出事後飛仲千其唔係乞添呀
人地中完又唔關你事，點解要派？

一齊宣揚事後飛文化

OK

我係表表者

買細啦 剩係識買大俾人笑架

真....po番張事後先

入 唔中問我拎返

水手反cup 我表演食屎

西維爾.jpg

佼佼者 $100補習deal?

無限留名大法

你幫我補習？

順便叫埋水手反cup

墨城Gel

水手作客都敢買

挽留

ive 畢業

又開新acct

我屌你老母

星哥

咁你個tg係咩？

上場贏珀斯你唔講

走啦星

我嗎差少少回多d血

我係佢朋友

轟落去個下咩感覺
賭咁耐未試過5位注碼

Lm

見你講嘢咁撚on9都知係星狗

買得大賠得大呀

識英雄重英雄
不錯

俾星之力夾撚住左，有冇手足攞2舊水黎救我

Me

大蛇買咗咩 嬴咁多 戶口得返10萬

我平時大注必輸
所以最近都係蚊注睇波

幾時有埋裸照？

Gel

墨城比多粒我

呢個世界有樣野叫提款既

提款

個心臟會爆炸架 咸巴

叫我？

水手ng？

有無水

巴黎下盤瘋

買撚左條命落去，可摸耳揀扎靚少少花黎墳頭

鋪咗幾年馬會草皮 已經唔記得提款係咩黎

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解

8號

係wo神仙水果條友去左邊

有下盤有我

珍

我一直都在你左右

好想買水手ng

買

踢成點

永續p牌

幾好，下場應該win到

水手入未

球證阻住哂

3.5s 1.16可以收息

仲係到吹水

水手GEL

呢場有咩水

gel輸？

又乜鳩都停

再加注 即場墨爾本城第2球@1.85

刷角未

又冰角

反cup.17倍

半6全6

信！

跟！

人地燈得制一早退咗group

no c no goal jump

9.5 10.5s

大岩燈出 心0水手ng

咁點好

佢今日ok

兩邊買曬

再出返9.5B，你地仲買唔買？

買9.5S

冰完c未

墨城入多粒 我就收貨架啦

睇你頭

角細gel

中

2:0

入波

2-0

2：0 goallllll

goallllll

搞掂

goalllllllll

中呀 主NG

墨城比多粒嚟

墨城勁到

多謝大岩蛇，秒收

大岩蛇 1 分鐘收錢

大岩蛇
我愛你

好易贏

呢場波無劇本咁撚正路

下盤手足 RIP

有人買水手？

20 角大玩撚完

澳城

下咩話 唔只半格

會唔會太快 一講完即有

8狗

無入球了

墨城頂實

春蛇要退出波po了

無角球了

Var

2.5 -1

角細了

再見

有無人跟左 易到

相反 20可以攻守自如 會有角

澳職而家唔打假波?

走啦

咁撚易玩既
多謝馬會

躝啦 回撚晒塘

搞撚掂

再買返 反cup

我老婆都係巨蟹座

9.5就來足水

比水手入返粒 大家公平

頂實個-1

刺客巴我訓左跟唔切

可以點部署？

啱啱後悔唔入9.5既仲入唔入

我屌
HR無啦啦行埋嚟問我野搞到我入唔到主ng
想問手足入波前有冇2倍？

9.5s

即場墨爾本城第3球@2.08 超重注

冇

所以呢

1.88

ok

想認你做老婆

點搞呀 大岩燈呢場又唔燈

閪手追和我派曬我戶口啲派

差D

2.5b

$1.7?

星狗屌你一上水就幫gel屌你老母

往績都講到主全勝

岩蛇又中

根據叻哥唔信既民調
7成人都唔會9.5再追大
你會唔會係叻哥果班人？

本身想入..依加要諗諗..

等8.5

堅持信念 水手追和

唔該

無角了

7C

水手豆腐防線 1個onetwo就過撚晒

但佢秒中 點睇

水手起我眼中得頭30分鐘....過左30分鐘之後會直線下降...

我見幾次蛇都中 點解好似成日追擊佢咁

罰球差D

買墨城ng 好過買9.5b

777777777

真係開心 賭乜輸乜 屌你老母臭閪

準備無限9.5

777777

唔買都唔會中嫁啦本身 岩蛇佢太難捉摸..

護空門

9.5轉頭又會再出黎，俾多次機會大家上車

邊度差d 入？

唔通水手咩

係禁區禁住水手黎射 差啲30

畀多3角 就冰

頂住

連角

9.5算合理 水手無腦爆角

一早買左11.5s la

見到你水人買客

主3-0叫我

收錢無壓力

9c ft

2-1叫唔叫

差啲30 係禁區撚嚟撚去

Gchi

推一推

我又推

10.5b 11.5b go

你都癡線，真飛買主，雖然我有買主客諗住主fg之後水手cup ga ma

推推佢先啦

停屍間

11.5b 24

挨多廿分鐘可以補飛

0:0既話我一早狗衝左

買客盤真係要驗下腦

唔止驗腦 應該捐左佢仲好過
利申客盤持有者 特價2折出售

10.5B 4得

今晚買咩，gun你

9.5 dim c

畀多3角 畀我夾 屌你老母

11號條撚樣快d 黃牌啦

廢紙價收購ok?

有無機會出8.5b

又損

mc屌撚死佢

你就快啲黃，我要佢入波呀臭閪

12.5b點部署

損到爛
本身想㩒墨城 見到有大船就轉軚
歷練不夠

最仆街咪佢呢d 燈下又唔燈下
on99

8C

88888

針啦 唔好阻撚住後面跳

下半場個球場變左圓形呀？角呢？

8c

9.5 穩了

88888888888888888888

水手888888

9.5

呢個好笑😂🤣

畀多2c

俾9.5 撚緊 一出又封

dead

mc入多粒

2.5b 11.5b 全死

墨城ng仲有無機？

10角完 快

刷未 咪冰

11.5b 上呀

你弱智？

9.5轉頭會出黎挑逗多次
受唔受就睇大家定力
贏面唔大純賭運

2.5b 12.5b有未

即場角點部署

你有冇買

去到呢d位真係搏有無運

贏左條命，點部署

10.5S

派

一早講左Skip

一出即刻連角最好

11.5角中左伏

刷多4角

我都望手足中既
同我無利益衝突

水手 3年客場未入過墨城波

屌你毒水差啲毒能死

墨城4:0完場 10 1 100

lm

-2c

同路

-3c

水手準備入

今日燈力全開

利申：跟左岩蛇

LM<

係中場搓撚完未

黃牌呢

屌你水手都輸架啦 仲刷

有邊d大船？

俾3c嚟啦

10.5又要針

乖啦插返支角球旗落去啦

max 11 la，唔買角大，比犬買

10.5b 大船

想死

係度做緊乜撚

Dllm係公司瞓著左買唔到波

都未有人帶風向

10.5b 24 開始妹

9.5又出黎撚啦

2.5b有未

10.5b 24

墨城頂實個-1啊

mc -1 收錢錢了

有冇面子球

今晚

9.5真古惑 老是常出現

9

9C

夜d post 一敏獸，ok？

波琴大波

999999999

連4啦

畀多角就冰

11.5b

屌 1.59

我神早1c入左..
睇住佢彈出彈入真係好過癮

9999999
其實9.5有無足水？

角大快

連6 OK?

2隊中場打梗邊爐 冇可能角大架啦 最多8角ft

1.9左右

Ok

9.5B既準備大聲公

主入未？

10.5s呀屌你老母

9.5s想收返個本

9.5s手畜

唔止

10.5 11.5b alljumped

2-1未

見過1.88 左右 mama

Faze 連本帶利買兩條命

拿拿臨刷多兩角啦

比多粒啦

買賽前角係狗
買低過中位數既細都係畜生黎

刷多兩隻反cup 啦

上半場2.6都有
出過8.5

曾經早段出過2.2

墨城入未 30 40

不要說了

水手準備入波

1c2c果時有

我都feel到

我個時好似6-7 左右 咁上下

球證識唔識走位

水手一個似樣啲既埋門都無

3連角未

水手ng 5.1倍

3-0未

依隻角應該最撚人..

-4c

送c 未

有無3:0/2:1

立刻冰封角球.jpg

10c

水手入未 冰封角球

10c ft

mc閘回傳爭啲派膠

墨城似收手了 no goal

主ng
10.5b
11.5b

冰封角球

驚

大波大角未

你啱，但好多人高追 / 低追

10.5b 11.5b

唉，missed

會唔會9c 完場

主ng味

3:0

冇可能再有角架啦 都唔撚攻 最多米9c

冰角啦屌

出黎啦 角球

黃牌呢 屌

30

主3:0

大波！！！

@2.05

Bill gor 比次機會

再中ng!

mc 3:0

3”0

4:0準備

Goalll

3:1

岩蛇糕

Yes

屌你大岩蛇今日咁撚正氣

3比0 係咪9.5b 都針得

想幫大岩剛含撚

墨城好波

燈到變8c

頭先係咪有個爸打話派

5:0 4-1

大炒

大岩蛇正手

3:0大波收錢

Im

下盤手足中風中到啪啪聲

入咁多粒托咩....

我了

搖滾準備

水手上場點贏柏芝

派?

10c未

又唔刷角 成場一個連c 都冇

2.5b gel

水手入番粒

大岩

長追澳鏝了

啊～
舒服晒

明明睇好上盤

連角奇蹟

主next goal 搞掂 正氣

入左波就去角球旗玩下啦

到底特別項目個條垃圾憑啲咩入球先2倍，屌你老母5場波先入得1球

追多球都得

即場中岸水手第4球@6.50 博一博單車變摩托注

連3可以嗎

連角奇蹟未

仲黎

3:0 3ng cashed

15k墨城gel得

唔怪得3-0啦

忽u

係呀 上盤真係勁中呀

水手入一粒破蛋！

正垃圾嚟

3連c

岩蛇出左咩

你俾佢啦 大佬彪 佢中三口goal

角呀

水手比一粒

上盤
主1
主2
主3
主4

-1c

Cls

客4

水手今年勁到癲

水手求你破蛋

好彩買Ng 忍手唔入角

10.5b 24 唔攻了

4:0

屌 睇錯 買左主4

咩話？水手半格都執唔返？

墨城比多粒 想要全格2.5

3:1完場 水手同我上

算把啦無角架啦

連3c未

咩話? 唔只半格?

角呀拜托

重有球

水手快入一粒！

認真本身想轟客盤，好彩瞓咗

上星期買柏g唔見你中門大開俾人入

我下面中左梅 要贏錢醫病

要走了

11.5 s 心臟震緊

咁都射唔中龍

ft 3:1 ??

求求3連c

水手一粒快入

中門大開,水手咁都唔識入,人地個龍都笑鳩你

有咩好震

神9

推 波台唔留你

9c完都似

4連角未

9c 馬會又贏9.5足水真係唔講得笑

求你水手入一粒破蛋

9.5又成功撚狗

3-1

3：1

無買

嘩 大岩蛇

31

痴線勁到

9.5s 求求你收返個本

炸。。

Cls 真係中

大岩好旺

岩蛇

岩蛇勁中

唉，點解水手唔反cup
主客25倍

3:1 中了嗎

似9c
都3:0 ，仲咁搏咩
加上大局已定，補時一定好快完

大岩蛇今日勁到

屌你老母 岩蛇中閪晒

中到啪啪聲

大岩神！

大岩剛勁中

offside

3:2下世球迷

岩蛇 今日勁中

客 ng幾倍？

Boom

我岩

冇越wor

31有撚用咩

一係就33 一係就32

完場先gel呀屌！！！咪gel住呀

邊個黃

有冇越

支持了
畀返半格我驗腦

認真咩 唔gun就中

迫害

果然大岩蛇 日頭係正手
夜晚就

頂 冇買

要求立即完場

3連c未

岩蛇好撚顛 今晚跟實了

真3:1

無炸

完場未

岩蛇差少少

10.c未

水手攻喇 刷多2c

又冇炸

著條

3:2 啦

上盤我係都要gel
我gel我gel我gelgelgel

角呀角呀角呀⋯3個唔該⋯

真係唔止半格

補幾

補4

似3:2

球證彈弓手

岩蛇🤘🏼🤘🏼🤘🏼

10c!

畀多角 屌你老母

比多c

水手開始cup

補時角黎啦！

4分鐘連3c la

都95%肯定岩蛇無買了

水手輸半好嗎

33笑到仆街

10未呀 你老母

大岩蛇贏幾多？

9c

2.5s 3.5s jump
天台見

9.5s牙牙牙

冰呀你老母

屌啊......

10角未 屌你老母

停c 停c 停c

冰呀